[I]Puzzle&Dragons前玩家屠寵區[164]

辣殺鐵丁

又笑

屌仲係B

打鐮咩？

我識玩大鎚了，1more！！

個post推得咁快

得你傾唔到

屌你老母我brave完存緊氣，垃圾tszyin打走我4次

brave大鎚原來又幾撚大力

其實我果把咩黎

A左

kerokero

唔知，我剛剛有場用完完全唔識用

差個貓打土砂龍

幾好用 但佢應
應該有得放電之類既野 唔知點開 同牙茶打開過 要reload返

有咩now

同埋我記得佢係武士道 擋完好似都無加攻個d效果
可能用其他mode會好d

碌地擋到招既話打人會唔同d

咩武🤔

碌完佢會跑開仲點打到人 好撚難用

斧既物體 r可以轉mode

打what

j

9g

斬擊斧
開左劍之後行好慢

打 迅龍 差少少合大岡

又迅龍

OK

爭少少牙好似

半粒鐘

又有天鱗

睡袋打咩出

我個袋

好❗️

換左套裝打上位唔同曬

我裝都唔撚洗換就直上G4

帶未

-_-

開未

爭1個袋

@o@

想升下把迅太刀
但未開到上位迅龍=.=

咁開未

入jor

有無團

開未
屌你老母

25 8815 1375 0864
1111
都係升左hr先,hr緊要d

入未

滿左入條毛牙

25 8815 1375 0864
1111

得2條友

村任幾多先可以將d裝變樣

你出任個陣有無執地下d屎

自己google牙
冰個記得

787

牙遲呢

典解禾冇得食飯🤔

BTW 7星有無掘屎既任務，做完就ok

LG

因為你食撚左

當我冇講過😅

唔見jor

你弱智?

變裝樣？

係=.=

邊會有人見人射緊彈，係都要行去前面

XDDDD

射我未

禾刀想

熱菇

唔夠恐暴龍料

3條友講都唔同

呢集d弩咁勁既

用大moon睇少佐裙底係唔同d

siu jor power powerful

唔駛食飯啦-.-

?

屠寵未

好

好想比少佐carry

差d比寵物g粒麻玉殺死xdddddddddd

影左好多底底

棄左

點解我條女八字腳

屌你

好hum sub

原來要刷嫁 早講

一陣仲有暴龍

D狩技硬直真係好大

On9

你地開一場先
我去打個✈️

打唔嬴嫁wor

打咩任先開到件裝

琴日你發皮4走左之後我地幫0T開左

你地採石啦

幫我開

我撚知邊個咩

琴日我同個frd玩陣就訓覺

點，用緊data牙

搞掂你地都未開

睇返luna琴晚個網

等緊你地牙

有無中文混裝器條lin

=.= 再唔開我就出去，晒鳩禾data

1.HR4>ココット村:キャラバンの娘の依頼1

2.HR6>解任何二個上位獰猛任務(自己接先計)>ココット村:キャラバンの娘の依頼2

3.ユクモ村:ナグリ村長任務委託，集會所六星三獰猛鬼蛙

4.R裝製作解放

好似係咁

利申COPY

我今朝放左啦

有無mac version

巧似矛

g位黎

要解是但2個檸檬麻

我無6星果個任

要去同村長講野

係唔係未出去講野

得撚娜有 ？

0T刀有

我d村任未解曬

唔係要上位？

你就咁睇你mission個頁面先啦

???

START 尾3 第1個有得睇

應該出去接任

但點解唔幫johnson打埋然後一齊出去接任

其實會計打左 所以我唔明

巨頭

唔係話要自己接先計

連閃光都入埋黎

岩岩做完村任

巨大撚頭

彈出 又彈入

挖完個秘境，落黎１０秒就挖得屍＝。＝

好似唔夠2個檸檬任開

我打埋hr6緊急抖下先

快啦臭化系

有撚頭1打5都唔洗你啦

出去接個fd req 就開咗

係咪要自己接先計

我印象就唔洗

咁我出去望望

不如改做[switch]MHXX[1]啦你班仆街

3DS留明

加我未

多謝少佐

個混裝器用唔到既
撳完運行無野出

ok
下個1001交比我

0T 鬥技場go

id

用右下嗰個好d
好似係

我得喎
唔得既試下裝佢ｄｌ下面果２舊野
裝完好方便，唔只混裝，乜ｑ都有，素材食材果ｄ都有

SW-0616-8225-7607

this maybe

是沒的

add左喇

宜家要掘礦？🤔

ADD到喎

毒瘤post

你最毒瘤

你地打住先啦

wow petg 隻抽檸檬

買驚未

用貓仲簡單過用人

出去講野

鳩禁

有冇人carry me

拎到切望同虛心啦
happy!!

人地重拾興趣post講pad推到勁多頁

下位定上位

呢面講mh夠推左好多

羽田買驚屠寵未

靠閃巨頭

佢唔理me

仲垃圾過pad 不了

收皮啦報紙個陣你唔係打到上100hr喇咩

pad>mh>>>>>>>all

接到挖石任了

聽日上6個鐘

掘紅色石，掘完10粒就回家玉

johnson接到未？

掘緊 但係好似睇唔到自己掘左幾多🤔

????

原來我今個sem淨係讀3科

好惡

你個任名唔同既

有好多個掘石任？

你開乜任

ｙｅｓ

地底火山採集

撚T無整掘野裝

屌回家玉嗰時比怪打

hoball....

weak

訓住等

笑屎

條友訓覺唔放低個武器先

咁咪會頂到好痛

公平咩

牙joe裝成條蟲咁

幻化左ja？

你肯定係做呢個？

頂john神自己做會唔會做到出年

luna都係自己做

我已經重新開左

你地一陣有野打我就solo住解任

矛佢地甘weak

打得3鬼娃

佢冇幻化
好樣衰

咩嚟架

tszyin比鬼娃打死左

XDDD

有位

仲有2個收得工

屌無曬水 熱死

打得鬼娃

不停扣血

笑死左

俾2隻同場撞到開花,咁都無死真係奇蹟

no.?

咁渣既隻墨魚-.-

仲未夠蟹同隻暴龍 聽日再打

辛苦曬carry

啱啱先完場

打完骸龍點上g位

要去酒場牙

打埋食宵夜☺️

死肥西

你打完G位墨魚先啦

算啦,今日收工,辛苦左你地巧耐,休息

比你搞到又要搬蛋

37-4693-3553-4519
1111

屌你老母打撚死人

點解?

個緊急係角龍黎?

咁快打角龍！？

5g

有無場

上面

上位升g位個緊急,我望個icon唔知係角龍定乜
閃光入唔入埋黎幫埋呢場

牙垃報G入未

打埋個緊急禾收工

打鬼娃好攰

agger

一陣入

想入你

xr好過螳螂？

螳螂好難匠同業物一齊出
好似係

今集角龍咁痴根既,同以前打果d差咁遠

合作裝可以幻化咩?

你估下

可以

3ds個時唔得嫁明明

2個...........

仲有無位
食完蛋卷

早幾個星期解禁

3個...........

咁轉返先

上位京乜牙

要做新任?

wait

4個...........

牙垃嗰套咩來
咁核突 想要

dlc

應該係蛋黃

拎返我把火刀出嚟屠龍先

jaga

屌你老母連撚夠技未

喂你地全部負雷

聽日去r g位好?
定打返上位升埋把迅太刀好

迅太刀升爆好似要解放

要打g位迅龍

係,但我幾鐘情呢把野,個樣又靚

我連上位果階都未升,要上鱗果d,之後好似仲要檸檬迅鱗

easy

麻棍又幾好用

負雷2個刀矛死

佢連禾

講野

PAD=垃囝

yes

有咩打

想斷尾

十卜

要落一落街買野

你地打住先

又落去買套

dl任先

入唔到

咩入唔到

you room

打得叫我，唔想晒data

去拎少少嘢先

拎套

屌原來2點幾，唔玩，聽朝番工

up what

ha die me

咪入唔到房

why?

pw1111?

禾刀吾G典解
矛改野

冇人打 完?

明晚啦

bb cant sleep

ｗｅａｋ

cant sleep = strong

you = weak

you = fuck

幫打lv10

wac

丁丁

請問有無人玩pad

難度沒練習太耐
轉珠感覺都追不回來

試圖再努力轉也顯得不自在

好想轉珠

訓

求ptbf
中秋2晚 意密

Mmmmmm

😞

屠龍未

話

放工先
打村任打到想賣game

同我地玩未
先享受下屠龍既快感!!!

你地屠 佢得個企字

咁睇寵物比怪打死嘅快感

佢尋晚係咁踢我

一開波空裝解村任比禾刀棄😂

有邊個唔係一開波空裝解村任=.=

我

我用新手裝打到隻蟹 全靠2隻貓仔

U ARE G

臭蟹

村定集會?

solo村

屌你老母樓主係狗 岩岩先見到topic 屌你老母

正評樓主

ging

今晚解村任幻化大岡裝

禾年少無知 走去solo集會紅色綠色果隻唔知乜柒
一擊脫離斬大戰左20分鐘 最後遲仔真的體力G持唔住

我都係solo左跳狗龍 贏左少佐就肯帶我升 最終如願以償

我一陣拎部機入黎屯門你幫我打

好大隻蜂飛左入我屋企😭😭😭

上網連就ok 唔洗面對面

你支棍隻蟲黎搵你

我揀啲蟲全部都好型

今晚有車聚
手足記得準時

係秋明山等緊你

遲仔仲係hr1 可唔可以救禾

@水手服少佐&牙立

平時有咩搞 係咪做村任儲料升套裝-_-

你今既坐定定等佢地帶你上到g位 叫佢地同你刷埋螳螂 整套裝 跟住就可以慢慢玩 整下珠 刷下護石 整第d武同裝 整下dlc d on9裝 解下村任 踢下少佐 咁囉

集會任牙遲

你就係肥仔車神？

我一腳踢撚死tsz yin

樓主3個=雞

樓下係雞

邊有3個樓主

寵物
tszyin
風神

有無龍珠料

3合1臭雞

龜仙人比第6宇宙偷襲 唔g點

22號

上次都打到得返半條命

一無左tuna g,閃巨頭同少佐
開住隻驚無曬方向

打村👍🏻

你弱智？

curry禾未

Pad終於有石拎😭

打緊村1,2星果d有對話既任

禾都等緊curry

pad有活動都係講mhxx

噚日打村果個訓練任打左一晚
成晚都係打果隻跳狗 就快思覺失調

pad新活動 等神羅 抽2行光 熄game

我係唯一一個講pad既屠龍user

過唔到牙 ？

係要每把武打一次 人都癲牙

打黎做乜 比你試下style咋嘛

龍珠

見有new咪打

想波未

開場等人curry集會所咪得

傻左咩

牙遲=傻子

又笑遲囝
你今晚單機啦

今晚做觀眾 你地洗唔洗拍拖

Ok牙 做村任

今日系白貓日

我願意代替少佐carry你

覺唔覺今時今日個system仲要你地成班人on99咁走幾個zone去屠隻龍係好反智?
應該加入課金系統扔1石就可以傳送條龍入村屠啦

pad已經做左

岩牙❗️❗️❗️

有觀眾位叫埋禾

呢度開到2圍

mh嘅天下

開波未
等緊被curry

斬post未

等緊牙鐵開波

nerf左水桶 我棄射汁了

想開牙鐵波
有無手足一齊

G chi 一齊賣驚

羽g唔同禾挽,棄klm

羽狗返學未

矛晒人 去晒轉g?

咩事

有房屠寵未

換咗router
而家連到了

好rich 話換就換

唔通似鐵丁咁

喂 咪再針對我老死

梳
針對返tsz yin

大學入面識，佢大我兩年。大家一齊既時間唔係好多，但都有去過行街睇戲，玩過煮飯仔，試過飲酒飲到醉哂，仲有D瑣碎回憶一直存在係腦海中。
佢唔係d咩女神type, 小小肥矮矮地，但係我心目中係一個好可愛既女仔。其實佢都知道我既心意，然而個—刻佢認為我唔夠成熟，結果無法去到戀人關係。
更甚者，佢早我兩年時間入左間大公司做，當中識左好多人，包括佢既男朋友。今日先知原來追到佢既係佢 senior, 大佢幾年。只恨自己無能為力，眼白白睇住自己最心愛最想守護既人比其他人搶走，個種無力感，比死更難受。

唔好針對佢老兩

咩叫老兩

唔話你知

好悶

不如我地

上堂

原來個肥妹講個大學狗公就係你，梳呀青，係個肥妹似為我追佢咋，我根本當佢冇到，其實我懷疑佢有精神病莽想症

虛弱

仲有一個鐘就抽得re0

專心屠龍得唔得

走堂啦
我自製咗4日連假

屌你老母

差一條上黑毛就升多下把太刀

羽狗過黎d309陪我

到

一陣過兆康搵TSZYIN 依家斬緊燒味加料

斬佢咪得

記得買套

報左驚

當寵係龍咁屠

白切雞😋

牙遲係唔會傷害我

但你成日傷害佢

沒有

本人持有高汁mh j圖 有無人想睇

冇

有

先重溫一下少佐底橫

你地唔好離間我同寵物G

係😭

本來就冇感情啦你地
點離間呀

駁唔到

駁得到

ho moon

認真講句
拎下位村好無意思
防又唔夠頂刀又係咁彈
喇喇聲企左上上位整左套合理d既裝再自己solo
點都唔會好似而家未撚到把武點玩就已經殘血
同埋只係寵物G垃圾先直上G位😤

幫大家highlight咗重點

梳😭

係你地迫我架

撚娜加我好友未

5+

你有撚switch

你唔加我

7299-9882-0589

😂😂好似又系

有冇人mh

send jor la

無

想上瓏門同你一邊做愛一邊mh

想知龍門幾錢尺

萬3

想知報g同女朋友依家點

仲一齊緊

食返佢轉頭而家

full

收到WIND九西轟天半島有個平盤

屌醒左佢 ?帥兄好波!!

又話唔理佢

好想比報紙屌

今日龍珠料

射咗好多

轉珠未

棄咗 而家跟鐵丁一齊番工

想問下呢度有邊個仲轉緊珠

轉珠過隔離
呢度係屠寵區

嗨

打足50分鐘都殺唔到隻蟹 我送隻驚俾鐵丁算

G chi

又唔轉又唔屠翻緊工咁點，仲有冇冗員區

廢青睇緊翻版transformers5

又唔叫我入

G CHI 棄驚

有冇李冰冰飯冰冰同景甜牙

推post

辣殺

Yes he is

u2

係喎
搵黎睇下先

u3

水炮buff完勁撚到
轉用洗衣機先

得你仲玩緊

me 清泉

有料

有龍珠料 想知再講

即刻靜晒

以後都唔會聽到山本出黎9UP了

彩G有人接貨引退

山本掛住屠寵

？

唉

屠龍未❗️❗️❗️

屠完啦😂

開

返你既工啦😞

😎最愛番工

停止吹奏雷狼龍重弩pls

唔知邊個答我勁
跟住我好辛苦咁整咗

重弩得兩把

BY少佐

我都整左把
整個陣睇極都睇唔明邊再勁
所以個陣先問係整邊把
用完一次雪撚左

夜d

少佐用乜都勁

yes❤

吹開鬼娃

呼呼呼

鋼龍定角龍果把好用d

螳螂弩幾型 好似浮游砲

我鋼龍剩係用黎刷石用
貪佢上brave快

今晚有無拯救遲仔團😞

屌你琴日又唔打😭

我都係用黎刷石用多

叫聲寵物大大

我屌你老母

G

救埋禾

屌死佢！！

開未？

咁早有人

佢唔係人 係狗

36 3225 7931 7290
7777

moon到痴左線

ON9

踢撚死你

小妹輕過足球 陰公

系禾大力牙

冇反動護石用角龍😭😭😭

每日都鍊下金 求出粒靚石

我係咪踢到你去咗第個區

求奇整把重弩就可以比立囝curry刷護石😤

ys 飛左去開始個度

無啦啦咁LAG=.=
見到d龍閃嚟閃去

我都係唔樂於參與 打0之餘死柒左少幾百回報

痴緊餐
有人瘋狂帶霸龍

霸龍有wt用🤔

拎特典好似有好多錢

唔g
有人帶打就跟下

不過整達人珠好似要用

有達10珠
唔洗整

料到用時方恨少,乜團都跟下

把迅刀咁麻煩既,要上位檸檬迅d鱗,9萬幾樣唔同野

解村任

寵物g都刷到

thx for correction

留名待企

我把都未整好 carry埋我

呢幾日打左幾十場迅龍
人都癲

我可以企左螳螂先

雖然唔知發生咩事 不過感覺樓主好ging
本身以爲係寵物g之流 錯了

寵物G咁weak

話說地圖都無幅嘅 唔識路

禾刀系鳩行

打到冰島

5星

肚餓

食囡

打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝
唔知我有無資格講爆機呢

寵物已經完成左3分1，好感動

遲仔有空了

立囝出街了

棄未

我應該要打咩

成班友係到玩小圈子 難怪咁小人玩啦

好似跟住鎖匙打 😭

有無得痴餐

刀無上位任=.=""

啱啱合左把螳螂太刀
發現又要粒玉
果斷load save

我套螳螂未升好牙

等埋溡寶寶一齊打
我仲差8粒

根本生存唔到 條尾掃一掃就貓車

隻嘢煩撚到

打緊咩

講緊黑狼鳥

禾吾打住牙
食嘢 好撚肚餓

Weak撚到

隻野仲有無痴撚線mode

ok

你買驚咪知

咪臭係 問問問

我係唔會買垃圾驚

垃圾得過versus

同寵物G一樣

努力同班hr9既兄弟打緊key 任

呢度幾時先有人傾pad

點解無村6個四天王任

哦屌 係架船

我諗10點就搞完幻化裝

之後禾地打通宵

不了 聽日返工

我而家就返緊

點解好多村7任都無

好似有啲要打前置任

哦要打四天王

要返工

打完4天王都矛新任 救命

差d唔記得login pad攞石‼️‼️

係咪要做個個食材任先

幫手睇下幾多日無on oj❓

Ok

終於

執完5粒垃圾都未幻化到裝

幻到了屌

mh有冇位

牙茶返來未

冇人打

慘牙

屌miss撚左😭😭😭😭

返緊工😭

個shop有紫裝❗ 脫離新手裝終於輕取隻蟹

好想挽mh😭😭😭😭

apps台你地班小圈子真係好撚嘔心

啱啱打燼滅lv15
打撚左半個鐘

聽日同我打燼滅超特

下

上

笑死咗

新手留名

新手抽齊新限未

垃圾re0
but liu

智龙迷城 杀手类潜觉
购前须知：
1、使用游戏内交易的方式进行，因为必须成为好友30天以上，所以如果没有加过客服PAD好友的顾客，请先联系客户获取我们交易专用的PAD ID，加好友30天后继续交易。无法等待30天以上的只能说声抱歉。
2、因为数量有限，尤其是比较热门的杀手潜觉（龙、机械、恶魔、神这4种），所以请购买前询问客服库存数。不询问即拍下抱歉无法发货。
3、因为游戏交易方式的限制，请决定购买前，事先准备同星数、可以用来交易、您不需要的宠物作为交易对象，具体可交易的宠物列表请自行在游戏内查看。顾客出具的宠物在交易给我们后无法退还，这一点请一定确认。掌柜的表示这也是没有办法的事，游戏内设置即是如此。我们建议是用宝玉或是比较容易入手的7星降临（如觉醒宙斯，觉醒赫拉），如果您宝玉都比较稀缺，或是觉得觉醒宙斯，觉醒赫拉也很难打到，那非常抱歉我们也没有办法了。
4、价格随时会变化，根据市场和官方版本更新、情报变动而定。请在购买前确定价格。

今晚冇j圖😱😱

強勢下班😎

Ok 上推特先

遲仔成功打mh未

屌都唔知條仔係咪性冷感
次撚次要我開口含先話10次有兩三次會屌
成日引鳩佢都唔比反應
十分無癮
再係咁落去行差踏錯真係無可避免
好撚想扑野呀屌

pmed

我條仔係寵物G

唔好怪寵物g啦
佢陽痿早洩已經好冇自信😞

你又知

佢tg同我訴苦😭

拉我未

xd

xddddddd

一囝寶寶

乜春牙

大介哭緊

Bam

屌你老味 出黎隻揪

想睇青龍多d

睇直葉機場

有冇人覺得天照後期根本冇撚用？

動漫台都幫手討論pad pad post反而無人討論

月讀去到後期冇用過😭

須佐成日用

牙鐵

專心返工

不了 星期六等收工

小圈子辣殺post

樓上隻腳 高汁少少得5得

配合返你質素

高下立見

腳趾內翻

斬未

Post左好多次啦呢張

垃圾放工未

mei

想整呢套

垃圾鐵丁
垃圾tsz yin

又要番工😅

好WEAK

ha jor

year2仔唔洗番工真係好😔

二世joe

膠登仔：LIHKG 疑似開始執行實名認證？

決定回家了

羽狗先係

連登幾時執

會盡快

屌晒你地老母
次次話回家 我post都開埋都無人推

想屠龍😭

link

幾時都屠得架喎

打錯，想屠寵

WEAK

我有推

幾時比我屠

踢死你

12點啦，放工未

未 lunch緊

想打J
有冇圖

weak到

你前2日咪一樣咁weak

嗰日係要聽on9 talk 只此一次

仆街 你地最好唔好出黎做野

我想重返pad
有無大神俾個齊寵爆機ac俾我

齊唔齊冠

齊

Pm jor 048

呢句真
無家底讀完咪又係出嚟做奴隸
他朝君體也相同
利申：l love返工

聽朝龍珠係咪停播

唔係10月1先停?

星期一龍珠料 想知再講

靜晒

mochin

屠龍user召喚

返緊屋企

啱啱求其入個場想打料
點知條友3貓
仲廢過你

新手無罪

聽日都停牙屌

唔撚係掛

牙撚娜一陣打料整弩好不好

冰把牙

角/鋼/雷乜

鋼龍嘅話你打埋我嗰份

整咗後2
唔想整角

哭左
唔整角龍

小妹想哥哥們幫幫手打😞

luna有冇毒武器？有都可以打嘅

妹妹開得波

24 3396 2071 5650
6666

未升滿

屌你好撚樣衰

打乜

角龍/鋼龍整弩

開波未 打咩

牙茶 -1
牙寵 0
牙娜 0
牙鹿 0

ho lun weak

[img]

哈‼️

屌

辣殺牙寵單場死2次

好煩牙

單場兩次應該要再減多一

好廢
啱啱你地3個打第1隻
我自己打第2隻 禾刀矛死

新手

=.=

普通角龍都可以打輸

牙茶 -3
牙寵 -2
牙娜 0
牙鹿 0

早知hea多陣先
tszyin冇冷飲

爭個尾

頭兩下麻醉彈射左落隻蚊度

捉嚟做乜

尾甲唔係要斷尾咩

尾甲唔係要斷尾咩[/quote
翼

要打檸檬了

寵物食飯？

畫面疾下疾下 見到你地閃嚟閃去
睇嚟我要死了

激運

你上網有事？

部機有事

你個人有事

你班垃圾唔打頭

仲未夠

乜9大地穿xxx都係打佢？

頭都唔係弱點 唔打

係

爆角+背做副任

爭大地乜撚剛角

唔打頭點撚樣拎

好似切肉先會出

當然報酬都有機會有

切你老母
爆角呀

我放落穴想打頭
邊撚個懶醒捉鳩佢

又要打頭

好波牙娜

出左 ❗️

吓 我出咗2隻喎

呢d係咪3簡1？

打多次

淨係要角就唔好打檸檬啦

唔知盾同可控倍有咩用

下 檸檬無死過 普通死3次

少佐bb解答下得唔得

盾=靜止果陣自動擋
力量槍管=+攻 好似1.05
可控=倍率鏡

幾時拎牙

慘 quit算

又有大地穿角

屌又冇

有人打黎想教細聲d 點知禁左power掣

嬲
唔打

笑死

整套螳螂射裝

牙茶打唔打瓜鐮牙

想訓晏覺

係酒場食個lunch先

你想邊度

聽晚禾要去油麻地食飯
順手想買埋pro制

無野打

嘩屌 好撚rich

有 想打柯南

rich乜鳩牙

mh都係手提感覺舒服

有矛curry場牙

送部3DS比你玩

星期日唔出街

splatoon未

88

叫辣殺鐵丁同你挽拉

0茶同牙鹿有矛得curry我打套g位裝牙
依家係g2度

垃圾唔會玩對戰驚架，驚輸到賣驚

玩故事都有排玩啦仲對戰

你幾時先肯同我激情對戰

去拎返禾枝奶茶先

係咪整瓜鐮瓜鐮瓜巧?

hero mode好悶

重弩要咩技

遲下先直接整XR嗰套啦

屈指一算mbon會出係ps5
到時見

依家升hr先?

到時ps6都出
你又要等下部機了

唔記得lu

唔係貫強,導彈,見切呢堆咩

是但合左d珠

角龍要反動

見到tsz yin玩緊空戰重弩
笑撚到我差d死

今日目標係g4

唔記得轉

玩開鍊金

勇氣係第幾個

典解佢套裝咁醜樣既

因為佢本人都係咁醜囉

5牙

毒死咗

做乜貼我老婆出來

我自拍嚟⋯

做乜唔貼cos sagiri

好難用